【國際戰線】香港人一直忽略咗支那個春袋BNO (長文必看)

五大訴求，香港人已經叫咗差唔多半年，不過政府一直無視香港人嘅聲音，點解? 因為香港政府事實上背後由共產黨操控，共產黨係極權，係土匪，佢地一味只會鎮壓，民主自由支那識條鐵。

一齊嚟重溫一下電影《十年》嘅對白

香港人唯一出路，就係對準目標，而國際戰線方面連登上普遍人都傾向同美國求救。美國做嘢雖然表面上又快又大動作，但相比美國，仲有一個全世界目前最有資格干涉香港事務嘅國家長期被連登仔忽視，就係...

香港前宗主國，英國。

黑色連登放負三毛警告注意

三毛全面進場：「日落就收皮啦」「英國奶共唔好期望」「英國食屎得把口乜都唔做」

以上就係喺連登上常見嘅潑冷水、分化、割蓆留言，大多數留言由共產黨直接指揮嘅三毛所寫，對向英國請願嘅手足作出攻擊，因為呢條線最為重要。

一齊回顧一下過去喺香港嘅發生嘅英國線行動

1. 英國旗飄揚

高舉美國旗係民主自由象徵嘅話，舉英國旗就係法治人權。諗下我地以前有上街嘅自由，又有三權分立，旗下嘅昔日香江，萬千氣象樂滿華堂，點可以冇咗佢，當年香港人搞民主回歸，成條路錯曬，今日舉番英國旗，要求前宗主國介入香港事務。自從高舉英國旗，英國都開始有動作，要明白英國依家脫歐已經搞到內戰咁，但都依然有人跟進香港情況，英國做嘢低調，不過一做就快狠準(睇下何已完個學位)

2. 英領活動

雖然英領和平請願活動人數仲少過加泰集會，但中共竟然嚇到賴屎，親自出動口交部話英領請願嘅人係戀殖暴徒，可想而知英國先係中共春袋。

3. 鍵盤戰士

一眾手足持續搵英國議員幫手，勾結外國勢力，依家英國都有議員、人權組織甚至主教為香港同BNO發聲，鍵戰一樣功不可沒。另外文宣組亦製作咗唔少精美海報同影片，不分和勇做實事！

港豬：「原來已經咁多人幫手，咁我唔洗加入啦」

錯！英國係一個民主國家，做任何嘢都建基於民意，直布羅陀、福克蘭當年上下一心要求歸英，英國出兵都要保護英國國民！ 點解依家英國一直做唔到嘢? 因為香港人冇作出請求，連加泰集會都多人過英領活動，英國欠缺民意基礎，自然唔能夠師出有名救香港人。

英國人唔推唔做嘢，一齊推爆佢

「咁我可以做啲咩?」

BN(O)HK需要你! 依家招募更多人入公海，為香港人出一分力。(包括97後！三毛其中一個分化手段就係不停指控平權係放棄後生，甚至令到一啲手足誤以為真，但平權即係有繼承權，97後都可以受惠！)

入組前請先細閱以下內容

目標：
1）要求英國直接承認BNO為英國公民，並承認其子女(包括已成年)及配偶均為英藉
2）要求在港BNO僑民能受到英國領事館保護
3）解答各類BNO問題

聲明：
BN(O)HK只代表一群擁有共同目標的人，我們沒有與任何政治人物，政黨或其他組織有任何關係

歡迎各位有志之士加入BN(O)HK
TG : addoiluk1023

英國線果邊，有冇諗過試下用BNO呢個身份去幫人幫自己呢？好多人覺得BNO只係旅行證件，其實唔止!BNO係一個個歷史錯誤，依家香港嘅情況，正好俾到英國一個名正言順嘅理由，去改變Bno狀態，睇下英國最近都成日放風話要將BNO狀態改變，即係咩？英國放風喇，大家識做啦，盡量撥行火! 正所謂: 做，機會係+1，唔做機會就只係0!

[行動]和你踩！

唔記得聽邊到講過中英聯合聲明講唔比bno 做英國人 (要另外fc)
反而告中國違反左中英聯合聲明 之前直接取消仲好

又有英國戰線全力支持

英國一路發唔到咩聲係因為英國人掛住抝脫歐，希望大選保守黨過半快速通過脫歐協議，擺多啲時間處理香港問題

手足入來TG GROUP

其實英國呢個分歧極大的情況 係土共最想見到 可預期土共將對英國做最少嘅intervention 反正英國有排都搞唔掂脫歐 應該要求英國分少少人力正視香港呢邊 反正人道災難當前 呢個要求並不離譜

Push

BRO入我地 TG

已加入推

仲有一日(計埋時差多少少)就大選為幫過香港發聲嘅mp加油

推

推呀

支持

香港人最強後盾

直接入來傾計亦得

以為瑞士先係春袋
中共全副身家係瑞士度

第2應該做唔到，英國佢地講到明，如果有第二國籍，而你又身處響你第二個國籍嘅國家，佢領事就算BC都做唔到D咩

入來啦巴打

push

up

支持平權
Btw HKIP一言堂死全家

點幫手

Twitter

入group bro

幫手推

Thanks bro